完sem放假 我已經篇好精彩既時間表。。。。。。。。

15:00起床
15:30真正起床
15:35諗早餐食咩
16:00同羊仔玩一陣
16:30落床
17:00落街食早餐
17:15食早餐
18:00返屋企
18:30諗食咩下午茶
19:00同羊仔玩一陣
19:30煮indomie
19:34食indomie飲可樂
20:00上床同羊仔玩一陣
21:00落床打一陣lol
22:00食媽媽煮既晚餐 飲可樂
23:00刷牙上床玩羊仔
2:00訓教

編呀 白痴 竟然冇人發現到有問題

屌你老母啊

日日訓13個鐘

你都諗好食indomie 仲洗乜諗下午茶食乜

有冇問題我就唔知，但想請教下同羊仔玩開D乜？

冇$$$$$$$$

一諗到係男人打既就

15:00起床
15:30真正起床
15:35諗早餐食咩
16:00屌羊仔
16:30落床
17:00落街食早餐
17:15食早餐
18:00返屋企
18:30諗食咩下午茶
19:00屌羊仔
19:30煮羊仔
19:34食羊肉
20:00上床同羊仔玩一陣
21:00落床打飛機
22:00食媽媽煮既羊肉
23:00刷牙上床屌羊仔
2:00訓教

變態

咩～🐐🐐

羊仔係你碌鳩？

屌你老母

摩打手撕雞式記錄表

應該計埋幾點屙屎啊ching

我都想食呀b 煮既indomie